1010 家庭plan 六月到期

四個都用iphone ...
應該宜家續約定等十月？

等6月

上個月續左 10gb變左20gb 仲多左2gb中國數據
價錢不變

大灣🐷

我同你差唔多時間 俾七百幾